香港人失去的只是鎖鏈，得到的將是整個世界！！

香港人，聯合起來！